有冇揸緊中興763 既朋友？

5G夢

屌 開錯台 唔好回

回你

其他又唔回

其他都有啊

喂啊

你隻手做緊咩

低調d

利申: 得返幾手

有冇揸緊jj嘅朋友

我 j緊你

下次邊到街坊